要求DEL POST

我敢講係近年最正嘅本土自拍
因禁錯掣開錯POST

已經report 等ban啦